★[毒氣］覺唔覺呢排多左廢老 咳/病？

覺 正評

唔覺 負評

禮義廉d票倉

班廢老趁地淋啦

lm